結他:John Mayer 個slap thumb technique點做？

如題,結他學咗一年度,啱啱開始學John Mayer啲技巧,但係隻食指flick錯位流血,想問有冇咩tips?